---
title: " enfim"
date: 2010-06-15 04:57:12
---

chegou o fim do semestre no trabalho, passou o último dia de correções, e capoft.

quer dizer, capaz que tenha um dia ou outro pra cuidar das recuperações, mas o pior passou, e agora que venha a copa do mundo.

agora preciso de uns dois dias pra sair do transe dessa última semana, e parar de corrigir mentalmente todo erro de regência e sintaxe que me cruza a frente.
